★當年納粹毒氣室宣傳手法，勁似香港樓盤廣告！

騙局最好保持到最後一秒鐘。廣播裡溫和地勸告猶太人應先洗個澡，浴室”門前的地面上鋪著青草皮，栽著令人高興的時令鮮花，沒進屋就給人一種輕鬆愉快的感覺。走進“浴室”時還可聽到動聽的音樂，一支小樂隊在“浴室”前廳為“歡迎”新來者而演奏一些輕鬆的樂曲，樂隊隊員一律穿著白衫和海軍藍的裙子，儼然文雅、漂亮的一群年輕姑娘。

看守們告訴猶太人在“淋浴”前每人能分到一個衣櫥，看守們還“友善地”提醒人們記住自己衣櫥的號碼，免得出來時找不到自己的東西。隨後猶太人被帶到“浴室”的過廳裡，那裡不僅有衣櫥，還能領到毛巾。牆上用各種語言寫著歡迎人們來奧斯威辛營工作的標語，甚至寫著洗浴時間的規定等等。人們爭先恐後地脫掉衣服湧進“浴室”。

但是“浴室”內變得越來越擁擠，以至前胸貼著後背，人們感到有點蹊巧，還沒明白過來，沉重的大鐵門已經關閉，還聽得見看守們在門外加上了鎖和密封條。

返工--->供樓

歡迎人們來奧斯威辛營工作的標語，甚至寫著洗浴時間的規定等等。人們爭先恐後地脫掉衣服湧進“浴室”。

match

港豬：返工---買政府樓入息限額----人們爭先恐後地上車

買樓 不了

香港人喜迎毒氣

幾時先可以見到支那
豬擁有咁既厚待

lm

沉重的大鐵門已經關閉，還聽得見看守們在門外加上了鎖和密封條

點解會有人聽到之後出返嚟

負責鎖門個啲德軍寫既，所以聽得好清楚鎖門聲

德軍